急，係巴士唔見銀包

係5點幾個陣撘左37b，往港澳碼頭方向，之後係hku 地鐵站 落車，就唔見左個黑色女裝銀包，有無人執到 入面有身份證，學生證，銀行卡 希望有心人幫手。

推

Up

1

幫手推下

男人老狗用女裝銀包

Real

預九成冇

借人ac

打去有回覆話搵到

Help pish